洗手機出水位一開二

我想買多部洗衣機，但出水位可唔可以一開二比兩部洗衣機？
自己安裝容唔容易？
定係要搵水喉師父整？大約幾錢到呢

洗手機